其實國歌法係咪剩係對香港永久性居民先有效？

定係作客球迷都要放低隻雞脾先？

中國國歌法

咁坐錯主場區係咪會瀨嘢

好似係對所有在場人士…

呢家中共就係極權 你試下去北韓噓國歌

𡁻雞脾得喇掛

agger
諗去北韓有咩唔可以做就好明白
唔好當支那同北韓有咩大分別
最大分別係支那人蝗蟲過北韓人（因為正常北韓人唔會俾你見到）